有冇五百蚊內又有bass嘅喇叭推介

主要係用黎配藍芽receiver播手提電話d歌

500難少少

比多2舊就得 JBL Flip3

我嘅意思係我有藍芽receiver插落喇叭度去無線播 唔係有藍芽嘅喇叭

Anyway thanks ching